Qatar student offer

有冇人知Qatar 個student offer "QRHKSTU" 係咪每年都會出